愛華頓真係麻撚煩 和完利物浦又贏阿仙奴

明明自己係中間贏輸都冇分別
人地係講緊爭冠同前四
係要做埋啲損人不利己既事

岩 禾修仔球迷都睇吾過眼

阿狗至少有袋過3分
車仔輸咗4分都未出聲

咪就係 都唔明隊波咁落力踢做乜

狼隊聯賽輸擺俾 我地利嫁

係囉，好似狼隊咁
明明冇野爭又踢人出局又拎人三分

hello M記on9仔

曼迷屌得啱
呢隊波真係鍾意捐人不利己

自己廢仲懶人

今日睇糖隊前面3個 仲勁過利隊前面3個
其實錯覺 阿隊後防空到

提醒樓主 曼聯仲要作客愛華頓

炒車狗二蛋

曼狗就算啦
爭冠爭前四關佢地撚事咩

推定

推完即入

今日睇糖隊前面3個 仲勁過利隊前面3個
其實錯覺 曼隊後防空到

ching燈到

仲大炒狗隊